犯民成日話「聽到留任聲音大啲」，究竟聽邊個講？

我聽好多人都反對喎
聽自己聞屎黨公民袋入面啲中常委講就係=留任聲音大啲？

屌你老母
咁你不如行埋政治協商啦

人民授權你四年
過晒期仲戀棧權力薪金
萬年國會呀？
而家係中共委任你
唔係人民
唔怪之得談餵豬睇死你哋
話市民總有理由入返去

朱hedi就真係

中聯辦囉

睇得出飯民根本唔想贏

人大代表民意

Heidi

TVB：「有專家表示」

班冚家剷不嬲都係想永績忠誠反對派
做民主花瓶

我講既

其實hide同慢必應該唔接受
咁其他人仲要留，只係柒、食相難睇、戀棧權位

我真係身邊d人都唔支持就咁總辭
不過辭員去英國搞影子議會另計

自己內心的聲音最大

由鳩佢哋
到時連否決權都帶埋
自己係內面打飛機收人工啦

所以你話有咩數據民意基礎支持佢哋咁ok
但而家根本佢哋自己係到9up

據了解/消息指/據悉

沈默大多數

連登=香港大多數？

自己講一次俾自己聽當係

我純粹唔會意外佢地咁講
但一日無公投一日無數據
分分鐘公投十萬人都無

老老豆豆 不如講下辭完做d咩反而易令人支持佢地辭

人大常委決定現屆立法會繼續履行職責不少於一年。你有多支持或反對全體立法會議員繼續出任議員？

好簡單
所有紅底人都支持佢地連任
咁知咩事啦

幻聽師

傳統泛民食相香港開埠而黎係無好睇過

貶民屌屎忽屌足廿鳩幾年

有冇人搞遊行反泛民延任

又自己鬼打鬼

推 Solomon Yue: 美國應不會對香港議員「留任爭拗」有立場, 不會微控香港抗爭 - 分享自 LIHKG 討論區

總辭

今日蘋果A1就係民意
見唔撚見到呀

廣大民意支持
係咪熟口熟面呢

人大

留任既以後唔洗旨意再有人選佢

花你一分鐘填email加入香港民研收問卷 反對泛民違憲廷任

一定唔可以留任,唔係單次事件既問題,而係驚開左先例,以後支共再用藉口可能會對親支派有利

香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員

連登都有人支持留任喇，喺佢地一出聲你地就屌渣嘛

幫你講埋: 「樓上係知名販民/熱狗/五毛黎，唔洗覆」

我係蘋果FB嗰邊都見有唔少人贊成留任

林鄭都話大部分香港人係支持佢啦

我就唔支持辭完無計劃
如果辭完join英國影子議會我會支持
辭同唔辭 只要有諗下一步點行我都ok

紅底個班點講都對佢地有利 好易分化我地

所以最好有民調支持
唔係各有各講
我四年前支持你
唔代表四年後都係

其實公投咪得

係
但係班撚樣唔會
咩都唔做就出黎話有大多數人支持佢

沉默的大多數

自己心入邊嘅聲音？

我今朝屙屎果陣隔離個廁格都話支持

好似初選咁公投啦
尊重投票結果唔洗拗

應該係份糧

心魔

推

聽捉鬼大師劉細良講
而家幫佢地打緊飛機啦又

初選已經係最有力民意
如果選民認同你
點解會唔夠票選埋下一屆？
而家走嚟講民意授權留任
係受選民歡迎嘅話 初選贏撚咗啦

泛民老屎忽：成功向中央爭取，舊屎可以加啲糖，冇咁難食！！

朱hedi呢次真係睇得通！撐！

巴打
班死老野廢土個班垃圾仲想繼續賣港兼袋10皮

$$$$$$$講的

齊上齊落

big暈邪神或會成為最大贏家

今日蘋果頭版 一群市民

突然覺得中共好醒，成功分化我地

關於臨立會：去留肝膽兩崑崙，不必苛責

譚耀宗把聲

佢一相情願

我身邊班黃絲老野係話飯民貪人工出賣後生

飯民同星島日報的誠信已經一樣差

選擇留任既飯民 大家可以同佢講聲 拜拜了

湯渣

陳志全、朱凱迪，請即先行辭職明志，帶領飯民總辭

支持朱凱迪先辭

諗住做死一世在野黨，完全冇爭取/預備做執政黨嘅意志

五毛分化警告

不要說總辭，試著說拒絕委任

如果仲係執迷不悔
同港共政府話國安法受人民支持有咩分別

我支持佢地留任
寸土必爭

每個月十萬
自己贏到開巷

所羅門講既

奶共派

連公投都唔搞，就話好多人
馮檢基都可以話當日好多人叫佢留低呀

廿個入面每個人都代表好多人
不過係佢地自己圍內講

If拳頭大, then聲就大D
CCP拳頭大
----------------------------
CCP聲就大D

所以飯民聽到留任聲音大D應該係指CCP既聲

不過辭唔辭唔係重點, 始終而家盤棋係國際上, 係美國到,
辭左都唔一定上好多日國際頭條
唔辭咪當養返堆垃圾, 反正十年前都睇清飯民幾垃圾架啦
無必要放咁多精力去呢到

過氣賣港賊

佢哋無計畫左幾十年

連登仔真係唔好以為自己係世界嘅全部
出面真係有好多中產和理非想泛民留喺立會繼續「抗爭」
冇計，中共未出大絕，自己跪定先嘅人大有人在
亦都唔好以為個個黃營中人好勇
出面大把人唔好話示威遊行唔夠膽出
初選都唔夠膽投，Twitter戰線都唔夠薑打
呢班人最好嘅理想係唔好再激嬲共產黨
繼續搵錢供樓同賺鐵移民

全部敵人都支持佢

原本兩位姓譚都叫佢地走

人大一吹雞就即刻改口

證明咩

自己同自己講

同港共話好多香港人支持國安法一樣。
屌你老母成日代表

係全體議員拒絕延任 夾撚埋建制落水啦

數學題
琴日蘋果:一班市民
究竟一班即係幾多?

其實如果22個都係hedi 依家都唔會咁

聽自己心入面把聲囉

唔做議員/議員助理就無謀生技能嘅垃圾

以前唔犯法都唔抗爭啦
加下要坐監，反而佢地就會抗爭

其實我屋企同身邊朋都係支持留既多

其實點解要估對家諗咩

唔係我地自己諗邊條路最大得益呢

民建聯B隊並不是浪得虛名

如果計帳面，佢哋繼續留任立法會。除咗鬥多一年人工，22個點同民建聯過半數鬥？佢哋可以阻止到啲乜嘢通過？
二來呢個係原則性嘅問題，加多一年究竟係基本法邊一條腐乳佢可以咁樣做？名不正言不順
三，你話佢哋可以用呢年嘅錢幫到手足，我唔認為佢哋係會捐出嚟。以往嗰四年做咗啲咩，其實大家有眼睇。不分化不割蓆呢一句點解出嚟係因為當年嘅手足俾人割到怕。

無論點都好我覺得佢哋嘅去留唔應該由佢哋決定，
公投囉

2011支持修改議事規則 佢地都係話聽民意揸

你睇返朱凱迪前幾日做既街頭調查先啦
係好多人反對
但亦好多人支持留任
留任支持率稍為高於反對留任

離開連登, 睇下大眾既意見先啦

睇朱凱迪前幾日做既街頭調查, 的確係 留任聽音大D

連登係激進為主，但連登以外好多黃絲係比較温和

自己贏

消息人仕透露！？

如果咁都支持
過去一年抗爭都係白費
俾中共睇穿你香港人底牌
俾少少錢同權你班乞兒就跪低
幫政府唔合理嘅決定抬橋
完全係招安梁山泊咁款

最大獲係
佢哋等於表態向政府投降
由頭到尾個方向係反對取消選舉
如果依家咁就接受延任
即係泛民認可政府取消選舉
以後仲有咩資格講爭取民主？
你班人跪咗喎
依家港共直情當留任係利誘工具
班奴才都講到出口
叫你泛民食得份糧就等於以後要聽話

明顯民班友係有幻聽，痴撚左！就算要留，請有足夠陳述說服市民，及表明議會內的行動和立場，如果重係坐係度等拉出議事聽，入去做乜鳩！

五眼同歐盟要求如期舉行選舉
香港人走去玩臨立會

林鄭月娥︰絕大部分港人感謝中央支持香港抗疫

#港聞 行政長官林鄭月娥接受內地媒體訪問，指大部分港人感謝中央支援香港抗疫。 (8/17/23:45) 全文

同林鄭差唔多

承認有人可能支持
但最好有個正式少少既表態方式
因為街坊都唔係全港市民有份表態

的確有市民支持
個理據就係「議會有民主派好過無」
但問題係呢個係缺口嚟
一旦民主派接受臨立會
即係令取消選舉呢件事變得合理
亦代表香港人欣然接受中共呢種打橫嚟嘅措施
中共明明可以搵藉口DQ班民主派無得延任
但佢無咁做
係咩原因？皇恩浩蕩？
呢啲俾泛民嘅議席根本唔係恩賜
而係魚餌
中共睇死民主派會上釣

留任，唔等於支持取消選舉。
邏輯上唔合理。
搶攻功能組別，亦唔等於認為功能組別係合理，只不過係現實政治下，爭取最大成果既手段。

白頭佬就係成個傳統泛民既縮影

因為取消選舉先要延任
你接受延任
咪等於贊同取消
搶攻功能組別
的確係等於認同功能組別嘅存在
你日後想取消功能組別係另一件事
但當你決定搶攻功能組別
你至少當下暫時係認同功能組別嘅存在
搶到位日後再取消成個功能組別係另一件事
我會分返開嚟睇

好簡單
人民只係授權你四年
四年後既委任係冇民意基礎

飯民一路走來都係爭取民主，呢點係不容否定，但條件係要佢地個黨能夠「生存」，所以佢地會反對功能組別，因為有d議席佢地永遠拎唔到；如過加超區五席，利用六四比優勢，佢地可以拎多三席，咁咪支持功能組別囉，「量變到質變」？口號係人都識作啦

咁佢哋係即係普通利益團體

班友係廁格對住屎塔講嘛。

同柒婆話 上帝叫佢參選一樣道理

冇公投 唔叫戴妖出黎搞?
初選就識搞 以家就唔識搞?

35+失敗之後個路線圖係點?

冇下一步你咪又係支持

扮撚哂野

平時靠大台民陣搞遊行

以家要反佢地 就冇人幫你地出聲

戴教授去左邊 yes 同 no,姐 好難做咩?

35+失敗基本上代表香港人的選擇wo
你係咪好唔想人提影子議會

唔會再有公投架喇
上次搞完，全部笠哂水啦
家陣一出嚟搞，就預咗俾人拉
同埋泛民邊會睇民意
近廿年做嘅錯事柒事罄竹難書
但依舊有幾十萬人會撐佢哋
呢個都係泛民咁大支嘢繼續坐立會嘅原因

自已友

又話冇路線圖唔跟既?
35+就當睇唔到

我講緊辭定唔辭 點解唔支持9辭
辭我希望有下一步 例如影子議會

你既論調首先建基於泛民會辭先可以諗下一步
佢地都唔打算辭 何以講下一步呢?
所以首先要用民意夾到佢地辭先

點解唔可以一齊講
我就一直覺得大家講緊9辭 所以我唔支持
有幾咁難理解

唔肯辭既 咁之後講乜路線圖都冇撚用喇

唔通學泛民鳩up

0708雙普選?

2012 雙普選?

你係咪睇唔明中文字
我唔支持9辭 但我支持辭職去影子議會

所以就咁問我我唔支持辭職
你明唔明個分別

中共話留任至少一年

即係大可以繼續延任

延到無人抗爭為止

萬年國會get

沉默大多數

曾國衛同譚惠珠囉

幻聽

自己洗自己腦

【行動 post】大家掛住拗，似乎忘記咗一樣重要嘅嘢：民調

可以留任, 不過要 100% 捐晒 D 人工出黎, 證明你地唔為份糧
學下朱仔啦, 7 頭泛民